[0.000]
<no-speech>
[0.345]
<no-speech>
[0.915]
<no-speech>
[1.855]
<sta> <int> hello
[3.365]
<no-speech>
[5.565]
<int> yimina
[6.625]
<no-speech>
[7.565]
<int> otshani
[8.395]
<no-speech>
[9.295]
<sta> ehhe sesiconnected ke kuthiwe asixoxe noma yini bafuna ehhe akunalutho ke
[15.295]
<no-speech>
[16.165]
it was a- long process ngicela <sta> ukukutshela
[19.395]
<no-speech>
[20.455]
ngempela unjani ke <sta> bebethe asikhulume ngesiZulu ke
[23.465]
<no-speech>
[24.265]
<no-speech>
[24.625]
<no-speech>
[27.035]
<sta> ngiyaphila Ma unjani <no-speech>
[29.355]
<no-speech>
[31.835]
(())
[32.325]
<no-speech>
[33.365]
hayi phela izolo angithi wena uthe nizohamba niye niye esikoleni nibe nefunction esikoleni <breath> maseniqedile bese uyangitshela
[40.205]
<no-speech>
[46.475]
ehhe
[47.345]
<no-speech>
[49.115]
ehhe <no-speech> <breath> niyaphila kodwa
[51.125]
<no-speech>
[56.465]
uhuh bengithathe ilivi bekukhona into ebengifuna ukoyilungisa ngifuna ukolungisa nezinto zakaSARS <no-speech>
[61.065]
<no-speech>
[62.765]
ehhe <int> kodwa futhi ngangayiqeda ezakhona kodwa hayi kuzamekile akufananga
[67.255]
<no-speech>
[71.085]
alukho alukho (()) <no-speech> alukho ehhe
[75.305]
<no-speech>
[76.885]
yebo <no-speech> yebo yebo <no-speech> yabo nje namanje <no-speech> nje ngistressed nje kuthi angiyo- ngi- ngizidistracta <no-speech> ngiyo- ngiyo- ngiyo- ngiyoyishayisa ngomoya lapha ka- ka-Andile kaMajola <no-speech> <breath> khona
[88.655]
<hes> inkonzo ekhona abafundisi nabaculi angicabangi ukuyihambela ngiye le khona nje
[93.595]
<no-speech>
[96.435]
base- edolobheni ka-Andile kaMajola
[98.495]
<no-speech>
[102.245]
ehhe isonto lakhe lise- lise- liseThekwini
[105.385]
<no-speech>
[107.555]
(())
[108.235]
<no-speech>
[109.075]
hayi uhuh hayi akulona elikaDube u- u- uwumfundisi nje naye oyimele <no-speech> ehhe liku Smith street <hes> unumber one eighty one
[117.995]
<no-speech>
[119.145]
ngangise Mbokodweni
[120.615]
<no-speech>
[121.595]
kubamna- hayi umunandi vele u-Andile bengike- ngimvakashele nje kodwa <int> this time around kuzobe kukhona abaculi <no-speech> <breath> nabafundisi inkonzo nje iqala ngoten
[129.825]
<no-speech>
[130.695]
<no-speech> ehhe <no-speech> angicabangi ukuyiyela nje o imali ayikho <no-speech> ngoyihlalela khona ngiysebenze ehhe <no-speech> mmhm
[140.105]
<no-speech>
[141.155]
ingane ziright kodwa
[142.595]
<no-speech>
[145.065]
ohho
[146.025]
<no-speech>
[147.355]
<no-speech> <sta> hayi bo kade ngithi ngifuna ukukuxoxela phela ukuthi u-Abo ukhe wa-admit emhlanga
[152.395]
<no-speech>
[154.195]
ngiyakutshela kodwa ukube ukube wutwo days
[157.125]
<no-speech>
[159.415]
ilento isifuba <no-speech> kune-infection ababeyibonile la esifubeni ehhe
[163.915]
<no-speech>
[165.575]
ehhe
[166.425]
<no-speech>
[167.915]
hayi uhuh sisi hayi akubanga kubi ngoba bathi bathi bamusa kuX ray <no-speech> <breath> kwatholakali ukuthi hayi akukubi kakhulu
[173.315]
<no-speech>
[175.015]
ehhe <no-speech> ehhe
[176.325]
<no-speech>
[177.145]
hayi uhuh useright <int> ehhe
[178.805]
<no-speech>
[180.155]
(())
[181.135]
<no-speech>
[182.285]
mmhm
[183.155]
<no-speech>
[184.985]
<sta> (()) <no-speech> ohho hayi (()) <no-speech>
[189.055]
uhuh abayilaleli <no-speech> kodwa amahhala <sta> nje for for ten minutes <no-speech> yebo
[194.755]
<no-speech>
[195.615]
<no-speech>
[196.815]
<no-speech>
[202.765]
baya baya ba- baya <no-speech> noma bengalaleli kodwa baya bayathola there's a- process yakhona of- o- <sta> oyenzayo
[210.035]
<no-speech>
[211.145]
ohho (()) khona uhlelo lakhona nje olenzakalayo nje kamnandi <no-speech> <hes> <int> nosisi naye <int> beseya- enza into zakhe ehhe <no-speech> <breath> otherwise zimi kanjani inhlelo zomshado
[221.175]
<no-speech>
[224.445]
ehhe akakak- <no-speech> <sta> engabi umuntu uzothenga nini into yokugqoka <no-speech> into yokugqoka <no-speech> into zokugqoka
[230.885]
<no-speech>
[234.195]
hayi unamanga <no-speech> futhi hayi nina senithengi nidlala ngami
[238.015]
<no-speech>
[242.415]
ikanjani
[243.455]
<no-speech>
[246.665]
(()) ezinye iycathulo kuphela
[248.335]
<no-speech>
[254.015]
hayi eyi cha <no-speech> <int> kodwa nakhona kuyi- kunzima nje phela o ukuthola nje <no-speech> <lipsmack> eyi <no-speech> kanti isikhathi asisekho
[261.465]
<no-speech>
[266.825]
<laugh> engabe kukhonani khona
[268.785]
<no-speech>
[270.115]
kodwa la <int> ngengifunu <no-speech>
[272.325]
lapha engifuna <int> ukuqala khona <sta> manje ekuseni ngifuna ukuqala ngaseThekwini esibhedlela khona khona (()) ikona okuthiwa ikhona lapho okuthiwa izinto zishiphile ene isale iyaphela namhlanje
[280.215]
<no-speech>
[282.245]
ehhe engathi into <int> zokugcoba <breath> into zokugcoba nje <sta> ziwoforty seven rand uyithola ngofive randi
[288.145]
<no-speech>
[290.365]
ngiyaku (())
[291.215]
<no-speech>
[292.245]
ehhe engathi into ehhe ne nezinto zomama into <sta> zegrease umlomo awungitshele <breath> manje angikwazi ukusho phela nangesiNgisi kufanele sikhulume ngesiZulu la <breath> into zethu lezi zokugcoba umlomo o- oruji
[302.155]
<no-speech>
[303.965]
ofive rand manje ngifuna ukuyobheka ke kuthiwa ziningi kodwa <sta> izinto ezitholakalayo khona ngizwe ngomunye intombazana izolo eBridge City
[310.315]
<no-speech>
[314.065]
hayi ungenele kahle ngoba uthe mawu- <hes> ungene engathi <sta> uye lento eThekwini esibhedlela
[318.985]
<no-speech>
[319.905]
ungangeni nge- ungangeni ngenge- nge- ngedrive ini yasesibhedlela uqonde ushone ezansi <sta> straight engathi uya- uyangaseringini khona iring lapha e- ezansi ngoba uthe khona uWalten angazi nobani
[330.505]
<no-speech>
[333.735]
ehhe wathi kukhona noWalten naye nale sositolo ke esilapho <int> sekukhona nezinto sekukhona nezinto zombhede nje yonkinto nje kuthiwa ayikho inte engekho <no-speech> ehhe <no-speech> ngifuna ngifuna ukuya khona manje <int> ekuseni
[347.565]
<no-speech>
[349.735]
<int> ehhe
[350.595]
<no-speech>
[352.705]
ehhe sisi
[353.775]
<no-speech>
[356.765]
<sta> nomi imali <int> ingekho nje kodwa ngithe lezi nomi imali ingekho nje kodwa ngithe lezi ezofive rand nje o anginazo vele ke zokugcoba
[364.125]
<no-speech>
[365.095]
mmhm mmhm
[367.285]
<no-speech>
[369.285]
hayi ngizwi izolo nami ngize futhi <int> futhi bengizwa lentombazana exoxelo omunye njengase- ngithi mina <int> hayi awuthi ngimbuze
[375.655]
<no-speech>
[377.585]
ehhe ubose uyangi <no-speech>
[382.415]
awungitshele <sta> singazi <breath> uzothola ukuthi mawukuthi labo bantu abazi leyonto abantu abakude kanjani
[387.645]
<no-speech>
[388.515]
<sta> ngiyakutshela ngiyakutshela <breath> ngoba nami bengimuzwa ngicabanga ngithi mhlawumpe kusho ukuthi ukhuluma ngo- ngo-Edgars yini ngoba yibona phela avamisu ukuba nalezo nale zoya mpesheni <breath> wayesethi hayi uhuh sisi
[400.045]
<int> ila ngaseThekwini kanje kanje ngoba ngeya le ngathi awu ngiyabonga <breath> angazi sesiqale nini kodwa nje engathi <int> siphela namhlanje
[406.485]
<no-speech>
[407.385]
ngizodlula lapho kuwena kodwa uyakhumbulu ukuthi khona inot efana ngiyishiye phela
[410.325]
<no-speech>
[412.995]
ehhe ngizodlula sisi ngoba nayizolo bengikubuzela lokho nakuthanti khona la ngiye ngakufuna kho- uyakhumbula sithi sobonana futhi sangabonana ehhe <int> kusho ukuthi loya two days ike- (()) <int> okushuthi kuloya two days ke ngiphazanyiswa yindaba yokuthi kufanele ke ngiphume emsebenzini ngiyesibhedlela kulengane
[429.645]
<no-speech>
[431.485]
<int> ehhe
[432.395]
<no-speech>
[436.285]
hayi usengcono we we o ngoba lento ibiafekthi inhliziyo inhliziyo yakhe ibevele ishaye ngamawala kanjani
[441.355]
<no-speech>
[442.635]
<no-speech> <sta> ehhe <no-speech> kodwa uDokotela nje ucela simumonithe mhlampe ngenzeka ukuthi uqalwa yisifuba
[448.325]
<no-speech>
[450.935]
ehhe
[451.715]
<no-speech>
[452.875]
ehhe kodwa hayi bamnike shame imithi eminingi nje nesi- nesifutho <no-speech> yabo yokuthi kubonakale wase ethi ucela ukumbona ngoLwesine oluzayo
[460.195]
<no-speech>
[461.935]
ehhe <sta> just ukuthi abone ukuthi isimo sinjani
[464.625]
<no-speech>
[465.955]
ehhe <no-speech> mmhm <no-speech> <sta> mmhm baqedile kagogo ukulungisa abafana
[472.525]
<no-speech>
[478.195]
<no-speech> <sta> ohho <no-speech> hayi ayikho ke inkinga ke awume ke ngishekhe ke la
[483.605]
<no-speech>
[485.935]
<no-speech> <sta> <int> ohho (()) asikhulume so- <no-speech> sokhuluma kuze kunqamuke khona
[490.415]
<no-speech>
[492.645]
ye- hayi yebo <no-speech> <laugh> hlezi eduze kwami umuntu wakhona uyangitshela <laugh>
[499.135]
<no-speech>
[500.885]
siyadriver nje siyayidrayivela
[503.215]
<no-speech>
[504.415]
ba-
[504.995]
<no-speech>
[505.905]
ehhe
[506.865]
<no-speech>
[510.715]
hayi uyena odrayivayo siyayixoxela nje
[513.525]
<no-speech>
[514.475]
<int> ehhe
[515.465]
<no-speech>
[516.535]
<sta> mmhm <no-speech> kodwa ifunction yasesikoleni uyahamba right ke okay izolo
[520.355]
<no-speech>
[523.325]
<no-speech>
[523.765]
<no-speech>
[524.795]
(())
[525.495]
<no-speech>
[526.385]
na-enjoya na-enjoya
[528.195]
<no-speech>
[531.595]
<no-speech> eyi
[533.445]
<no-speech>
[535.455]
mmhm ngathi kade ngisho ngicabanga ukuthi kodwa Nkulunkulu wami <breath> ngizoyi ukuyoyibhekaphi indwangu nje oyokuthunga ingubo esimple
[541.595]
<no-speech>
[544.045]
<int> dinditi
[544.975]
<no-speech>
[549.495]
<no-speech>
[549.875]
<no-speech>
[551.075]
<no-speech> <sta> hello
[552.695]
<no-speech>
[556.355]
ohho <sta> kodwa umase besh- mase- masese- sesinqamuka uzovela ubone ngoba sekuthuleka yezwa
[561.785]
<no-speech>
[563.615]
ehhe ngathi sekuyakhona ngoba <no-speech> nguzwile u- hayi uhuh ungavalelisi nguzwile kukhona u uthi kodwa sengiyasho ukuthi <breath> sovele sinqamuze khona i- ireference number abazobe sebenginika yona <no-speech> <int> ehhe ngizohamba ko-
[575.065]
ke ngizobona nje phakathi neyinsuku <breath> mhlampe ngizophinde ngithathe uDays (()) owodwa ngihambe ngibheka le- le- le- <int> le ndwangu ngibone ukuthi ngenze njani
[582.285]
<no-speech>
[584.365]
<sta> eyi o eyi
[585.365]
<no-speech>
[586.275]
<int> hayi bo ngijabulani imali ayikho
[588.565]
<no-speech>
[591.215]
ngiyazi
[591.955]
<no-speech>
[592.855]
<sta> uzotatazela ekugcineni ngiyakutshela
[595.405]
<no-speech>
[597.465]
yebo
[598.165]
<no-speech>
[600.040]
